浪費左5年時間，今日先知自己唔適合這份工

岩岩出來做野時，抱著得過且過心態。
果時的自己唔知想點，總之有野做就得。
甘就入左間大公司做，想著穩定點。
對自己的工作可以話沒熱誠，也看不到希望。
成日對自己講有糧出，有假放就得。
曾經想轉行，但又沒踏出著步得勇氣。
自己的適應能力很差，怕去到新環境適應唔到。
份工來講系穩定，簽長約後也不怕被炒。
但系自己有事唔知自己系度做緊乜。
今日先知自己浪費時間，我可以點？
轉行就等於重新來過，唔轉我又唔甘心。
我宜家好矛盾

睇下你將來想為做過而後悔定無做過而後悔

做左5年design, 發現根本揾笨然後轉行

我係咪自己開緊post?

甘你老母

系你老母

正經post唔好講人老母

睇錢份上頂硬上

你估轉行就會有興趣？
日做夜做咩都會悶

心態作怪 點樣改變？

咪就係，成個post都5p字竟然得一個人屌
其他人盲撚咗呀？屌晒你地老母

Same

辭左工做緊廢青

屌你中國人
篇文睇得好辛苦

拎綜援才是贏家

做緊邊行

樓主 我係過來人

我自己都困咗係呢個局面度
走又唔係 留係度又難上位
出到又要重新嚟過

做咗兩年多aco
都開始唔知自己做緊乜，準備做一個在職廢青了

轉第二份你都一樣會得過且過
性格黎

同樓主一鳩樣